喺浸大執到張八達通

推

幫手推

點解要影人個樣出黎呢

開樣唔開名

唔知搵返未呢？

好撚癲 無啦啦開人個樣
條友得罪你?

陳剛